求最自然抄牌方法

對象：日本食店囡囡

點講同用咩表情語氣

利申：怕醜仔

有樣乜都得

屌你識我都用左先啦

How much?

行埋去'fing'幾野條車匙, 問佢有冇興趣游車河

熄匙 車牌 身份證

有樣

用怕醜語氣表情會唔會好啲，尷尬笑容果種，即係做返我自己，但又驚毒到嚇親個女仔

，其實我唔想扮social，扮兩扮就現形

無藉口 印象分-50

咁點搞

唔知佢會唔會九月開學唔做

同佢講我就黎唔做
不如影合照俾我留念
影完問佢電話話 "wtsapp 番張相俾你吖"

佢咁都唔比你就算啦

咁就死得，毒到以為自己有樣

真。。。。性格毒。。。。

我唔係員工。。。。係就易搞啦。。。。。

唔係員工咁又點樣有自然既抄牌方法...
定係你覺得會有人鐘意俾電話一個三唔識七既人